《閃亂神樂》製作人高木謙一郎離開 Marvelous

根據日本 Fami 通網站報導，擔任《閃亂神樂》系列製作人、並有「爆乳製作人」暱稱的高木謙一郎已離開待了 13 年的老東家 Marvelous，不過仍會持續參與《閃亂神樂》系列開發。

《閃亂神樂》系列首款作品是在 2011 年於 Nintendo 3DS 上發售的「爆乳動作戰鬥」遊戲《閃亂神樂 -少女們的真影-》，遊戲中隸屬於不同學院的女忍者們會演出「養眼搞笑」內容；隨後除了陸續推出多款本傳續作外，還衍生出《忍紓壓 閃亂神樂》、《PEACH BALL 閃亂神樂》等旁支作品並且動畫化，改編手機遊戲《忍者大師 閃亂神樂 NEW LINK》也已經在台開放預先註冊。

根據消息來源，明日在週刊 Fami 通 2019 年 4 月 11 日號（2019 年 3 月 28 日發售）以及 Fami 通網站上將會詳細刊載高木謙一郎的訪談內容，提及離開公司的理由以及《閃亂神樂》今後的動向，更將揭露未來在「新天地」的活動預定，以及 Marvelous 首度公開的全新跨媒體企劃。

我要新作呀師傅

佢隻正傳閃亂7開發到一半sony收緊哂啲審核，凶多吉少啦
不過依家走去CY都好
CY都開始發力搞主機GAME